{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018521",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "인생고기집 정육식당"
    },
    "text": "当人情フード(人生焼肉店精肉食堂)は、京畿道利川市新屯面瑞二川路903に位置する3階建てです。 1階には熟成室と水族館加工室があり、最高の味のために努力しています。 また、エアシャワーブースを設置し、従業員の衛生を徹底的に管理しています。 2階には食事スペースがあり、エレベーターを設置して便利な移動をサポートします。 当店は新型コロナウイルス感染症に勝つために最高級特製塩であるモロキア特製塩を使用して健康に気を配っています。 また、サービングロボットも導入し、非対面サービングのために努力しています。 当店は駐車エリアが120台でご利用いただけますし、ギフトセットとキャンプセットも販売予定です。 膳立て費は大人3000ウォンで、8歳以下は無料です。 当店では美京産韓牛を使用しており、イベリコ豚はどんぐりを食べさせて育てた豚のベジョタ等級のみを扱っています。 それぞれの肉は味と品質を最優先にしており、店内で様々な料理と一緒に楽しめるカップワインとカクテルもご用意しております。 カレトクは店内で提供されており、炭火で焼いて召し上がるとより香ばしくておいしく召し上がれます。 当店は利川に位置しており、最善を尽くして満足のいく食事を提供するために努力しています。 多くのお客様のご来店をお待ちしております。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当人情フードはどこに位置していますか？",
            "answer": "当人情フードは京畿道利川市新屯面瑞二川路903に位置しています。"
        },
        {
            "question": "当店の1階には何がありますか？",
            "answer": "当店の1階には熟成室と水族館加工室があります。"
        },
        {
            "question": "当店の従業員の衛生管理はどのように行われていますか？",
            "answer": "当店ではエアシャワーブースを設置し、従業員の衛生を徹底的に管理しています。"
        },
        {
            "question": "当店の2階には何がありますか？",
            "answer": "当店の2階には食事スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "当店ではどのような特製塩を使用していますか？",
            "answer": "当店では新型コロナウイルス感染症に勝つために最高級特製塩であるモロキア特製塩を使用しています。"
        },
        {
            "question": "当店ではどのようなサービング方法を取り入れていますか？",
            "answer": "当店ではサービングロボットを導入し、非対面サービングを行っています。"
        },
        {
            "question": "当店の駐車エリアは何台利用できますか？",
            "answer": "当店の駐車エリアは120台利用できます。"
        },
        {
            "question": "当店ではどのような肉を使用していますか？",
            "answer": "当店では美京産韓牛を使用しており、イベリコ豚はベジョタ等級のどんぐりを食べさせた豚のみを扱っています。"
        },
        {
            "question": "当店ではどのようなドリンクを提供していますか？",
            "answer": "当店ではカップワインとカクテルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カレトクはどこで提供されていますか？",
            "answer": "カレトクは当店の店内で提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 374
    }
}